為左答謝同路手足支持黃店咁耐

相信肺炎令到唔小店鋪陷入困境

好慶幸我地仲捱得住

話說我地之前買左消毒液

以成本價賣返出去

而呢筆錢諗住用黎答謝大家咁耐既支持

大約有$10000左右

如果有需要我地可以另外再拎出黎

諗到幾個方案點用

1. 租個地方以小班教學教大家整野飲？
每班一小時教學 一對三?（怕死）
可能一個禮拜三日 一日五個鐘?
可以教到簡單mocktail/cocktail?
因為我地整野飲都唔係好叻
可以當係興趣班咁 不設收費

2.買口罩/消毒紙巾係鋪頭派?
但係好似市面上都買到

3.如果有更好提議可以比我地

收皮啦你
好有錢呀

捱過咗今次先好再諗呢啲嘢

keep住筆錢應急先啦
武肺唔知last到幾耐

本身筆錢都係拎出黎支持大家
做人要有口齒

我都明
但係筆錢係應承左大家賣完會拎出黎用

教沖野飲我第一個參加！

冇話過而家㗎嘛
定係你擔心自己遲啲會走數呀

我要食沙律

我真心㗎留定位俾我
我要做唇茶bartender!!!!!!!!!!!!

不過教人沖嘢係唔錯嘅選擇
不過遲啲先啦

如果有其他建議都可以比我地架

本身想提議你飯券
因為而家多咗人冇嘢做
一啲唔係學生嘅手足都有經濟困難
但係如果畀中年人就好難肯定係咪自己人
好怕畀對家濫用

搵其他告急嘅黃店合作幫佢哋手度過難關
crossover

睇下你有冇辦法聯同區內嘅黃色餐廳組成飯券， 優先畀咗呢筆錢告急嘅餐廳

其實我係想最出名嘅幾個黃色商家同埋bob 叔 一齊搞過全港性嘅黃色支付平台

建議 keep 住
或者捐給手足

我地同40間黃店買左10萬蚊飯劵係鋪頭派緊
就係因為你講緊既問題
所以我地飯劵學生先用得

已經幫襯左40間黃店買飯劵
係鋪頭派緊

呢個問題好難搞
但係又唔想當成人手足係condom
佢哋嘅經濟壓力其實仲大

如果可以既話我地可以出一分力

其實有諗過捐比海外/還押緊既手足
但係唔知捐去邊先最穩陣

其實真係好難 我之前聽其他黃店老細講
就算係好鄰舍 都會有濫用問題

但係其實好麻煩
首先要低手續費
但係如果低手續費又點樣可以確保生存到
咁係集資之後攞部分嘅錢去做定期？

𡃁仔 咁串嘅你

我建議丟去當前洗錢最多既組織，612同國際遊說團